[將耀莫浪求] 一月廿七日田草十一場賽日討論區III

場次328 熱血鬥士跑第三輸半個馬位賽後一分不加 結果再出拋甩贏馬

我潘！！！

針到想跳樓

何妖

希威森真係好撚廢

有冇人知機神 跑左去邊

我拉

又落飛贏

我又燈哂三隻

14-4-9

頭關1倍cashed 全才

潘狗去馬真係勁

4-14 qpq

又熱門

屌你老母終於追到w3.7倍屌你老母

落飛又贏

睇牙拉咁騎就知呢場唔輸得隻馬差唔多比佢騎死

屌你老母莫雷拉

屌那星隻旺旺龍一開頭放好啲啦屌

四班贏唔到三班反而得

新年場場熱 馬會派錢

場場熱門，賭晒咩

無睇步速 咩環境

俾我地班手足贏翻場好無

好過賭球

馬冇

亂局又係開呢2條撚樣

正氣師潘頓騎王點輸?

屌咩放到咁撚放，燒埋紅麗舍

淒涼佬去馬日

話左潘呢隻唔會win

告仔係咪終於知田泰安有幾廢？

跑咩

我都唔知隻扎西點部署 磅就越嚟越重 牌仔又騎唔郁

星期四又俾牌面馬佢跑

14 4 9 3

屌你老母田泰安

何妖手風咁差會唔會撻埋金鎗

未轉彎就開始騎 以為捱唔住

告狗3w可以點

呢鋪仲唔揸乾揸淨

場場近硬係唔出頭 唯一作用吸飛

機臣又輸
洪永城.gif

坐程阿奠隻手都郁下郁下咁
入彎直程要打

金鎗如果冇都係似因為唔夠氣跑1600多

哇 步速都幾快

7:0
今場幫大家手 買金槍六十
今日-3600

隻馬自己跑都贏 洗撚人騎

做第隻喜蓮彩星

新精頭賭咁大

三班都跑到2:01:13

買左3-4-9

告東尼3WIN,莫浪求點部署？

波推返黎

轉投韋達

笑死 自己買完隻莫浪求又走去燈

美麗非凡啦 上場咁贏唔係有隻金鎗60唔會有呢個賠率

何妖今日唔得

何妖手風

莫daddy來了

我拉易撚到

拎去泰國玩波推好過啦

牙拉奶力都出埋

金槍60 好危

純粹針對何妖唔要金槍

唔比佢留住騎呢場既

潘頓 P

無興趣
買左50P 金槍

人地留力je

牙拉上次贏兩場G1 都撚足頭四場啦

咁田泰安呢？

咁時時精子呢

有冇ching收到馬會寄嚟封信話參加賽馬送50蚊 aeon現金劵

佢係分兩個日期，初三同平時三六日啲比賽，係咪玩晒兩次都只會送一張現金劵??

勝得精彩

試場呀 何妖呢場太重要

二郎

美麗非凡

幸福笑容

六環彩又斷

1 8

莫雅

金鎗六十

呢場潘狗都入到披 我後日全買潘

二郎值博馬

勝出練馬師大摩

返去跑泥啦

將耀！

錢多

唔買會後悔

六十！

買左會後悔

追左咁多場六十
冇理由唔買

莫x莫

仲未綠字既手足
一號P 幫幫手

買左

買60收息

拿子呢場買咩

仲未綠字既手足會唔會買完都會係冇綠字

贏谷
3>9-4
$50

一隻三班馬有自己名冧把布

想一棍 你吔屎

3w

將耀

隻3冇了

幸福

1234

幸福笑容勝得精彩全民佳知

金鎗60溝女 skip得

威闖

「威」闖

中

你啱

又燈鳩我

莫雅唔會白行

單式四重
美麗非凡 金鎗 笑容 駿龍狗

第5都有獎金

第六都有

全日重心 幸福笑容 超級重注

60要輸了
一棍幸福笑容

1-5巨額過關，試試佢先

笑容😊

集氣我贏未

收息六十

美麗非凡馬王級
今場4倍唔買走寶

性得精彩 做愛q

四重複式1234

今場雙莫q 唔洗諗

田雞影都冇 我屌你老母

何澤堯食屎

1，4，3，5 四連環

訓左身 跳樓注

潘今日痴左線
買個位置試試佢

1800gogogo

真係1234

有冇人話我知莫雷拉係度做乜

1 4 2 3

屌你老母=.=

呂健威 Q

買咗23pq 莫雅要罰啦屌

何澤堯

1-2qp

駿龍狗連隻泥地馬都跑唔過

閪拉想點

四重彩易中到

輕鬆到

我鎗！真係錫曬你 次次救返我

屌你 呢場講過輸咗唔再睇馬

性得精彩 gj

我輝

Goal

洪狗又買水貨

60 易撚到

廢馬黎真係

就咁睇第二關都到啦咁輕鬆

雷狗做緊乜撚野？

拉閪

拉馬拉到

易賭到

勝得精彩全程三疊

勁撚到

話過就過

錫曬你

jump

就咁睇應該冇1800喇掛
莫雅應該反cup

好撚勁
上千八都仲得

60無得講

我愛何妖

美麗非凡嚟香港之前放頭跑得好 呢場死拉拉去後面

笑容撻好慢

好彩仲有得睇馬

如果田雞騎 p都冇

2 p收錢

真係癲 場場都有不利條件 但場場都贏到無得追

有冇咁撚輕鬆

一開始係咁比

呂健威渣曬兩隻靚馬

我鎗易撚到

6鞭咋仲要何妖望住黎跑

水貨到笑死

1:33:61

金槍勁到

何妖 HKG1騎師

馬後砲講法咪試馬 明知唔夠兩隻鬥 底出另一隻

性得精神好撚勁, 全程三疊仲以為連p都會撻埋

美麗搶口到

追到幾次 次次收錢 愛你

何澤堯係咪第一個g1

睇清楚係咪HKG1?

睇黎威哥食哂3場都得

攞返去入箱永久收藏

四歲系列賽 唔係G1

我要增程了

叫開

金槍六十 馬王！

由第一場追到而家

諗住博下冷都冇

原來伍鵬志過左呂
唔怪得知咁勁抽

金鎗會唔會唔跑之後兩關同笑容分程出擊

安排曬你似贏打吡

應該唔會跑2000個場

下年 練馬坐正好似

今日如果唔多手只買紅格win都執唔少

呢場非凡走勢唔錯 應該增程仲好 金鎗係贏一野上到全速 笑容 非凡要逐波逐波上

金鎗鬥夏威夷

我覺得會
其實2000好似蚊蚊地水

會彎都照跑架啦

隻幸福掌聲出嚟做乜嘢 又唔係做步速 出嚟拉住任隻二郎慢放

下關隻幸福笑容真係無得輸

睇埋今場 至少贏到一場

都係睇1800個場咩表現先決定啦，如果都係咁輕鬆既話

六十睇今場，下關理論上都食硬
問題係唔知到時會唔會有快步速
驚快步速影響大

睇埋隻安采先講

4YO

騎嗰個

幸福笑容似2000 鎗仔一定上1800
其實鎗仔好耐無認真落過鞭 今場都要認真落兩鞭 我覺得今場嗰段爆炸無1400咁震撼

隻馬仲進步緊先恐怖

第9場亂局

金槍六十 香港范高爾

1800應該最盡

隻馬唔似到1800

呢隻換人成就更大

換人練更大

會唔會似當家精選咁 上1800即刻唔得

星運b1 goal

比華人冠練，2G1穩

最大隱憂會唔會其實係半路殺出達少隻廣陵王

情況同當年既我旺一樣
真係唔好夾硬上2000

換人練會變SOLOW

係撻個下要打啫，即刻彈甩咗何妖都係hea打，同埋初上1600咋

咁我都投降了

贏埋次關都會搏掛

我同你相反 次次都唔信隻六十
買左2 + 4 QQP 好彩都68蚊PQ

次次見何妖轉灣逼出去食糊位
就知道穩到傻 愛馬

駿龍狗

次次贏都係一樣樣
拉出去一衝就過

達少都話唔跑四歲

新愛駒嘛 由上季開始係咁買w

出過6屆打比盟主 對上7季香港馬王嘅練馬師要換人練

正常馬主都會咁諗

可惜季初傷咗，不過留番下季跑大賽仲好

咁又係 所以都真係好勁
因為好耐未見過阿妖要認為砌落去

個麥晴欣去日本搞笑

金鎗跑女皇盃定1800

拿子轉名未

有愛就會中
理性 2 4 1600有晒證明
1800 應該到返笑容了

做咩

金鎗屈在後追都係一撻就著，唔似一般後追馬要又鞭又打

昔日步步友威爾頓，今日六十笑容

新年要信陳蛇 路路通

@佳龍駒 點睇

六十keep 住跑1600對隻馬好d
上1800太急

跑女皇杯上2000仲可能對時時同日本馬

又真

咁正常都會飛熱門 但鎗仔1600都穩陣

自膠
應該係女皇銀禧紀念盃

睇落好廢連地方騎師都唔夠鬥

跑第四 下場換潘頓

嘩方蛇癲左 背你地最鐘意既對白

四歲馬王，希望金鎗都得啦

沙田Me落班，要了

如果六十唔跑1800 笑容會唔會比何妖試下
都叫贏過同主隻分享

呂健威
6屆打比盟主 對上7季香港馬王嘅練馬師????
?????????????????????????????

咩？

明爵得5.8倍屌呀

G

莫雅過嚟，唔係就潘頓

美麗滿紛

好似講緊隻安采…

講隻競技勇士
好憎人話我眷戀往績 而我事實上唔係呀嘛
全句 佢隨時有mon呢度

標準雞皇

佢冇講死話唔跑,如果下場贏佢肯定報

競技勇士

咁小氣

到時何妖會揀邊隻騎…

綠色 係咪翡翠精選

牛頭唔搭馬嘴

明爵課閘

有無ching係馬場可以幫我入個錢
入500我比返800你

雞

入唔到咪算囉
賭少一次啦

要明雀

下場至少要贏兩三個馬位先可能夠分
仲要一下跳上去試1800或者2000
隻馬未灣再講

河床12m!

田泰安（「葵涌精英」）於接近二百米處時跌掉馬鞭。由於今次已是田泰安今季第三次據報於陣上跌掉馬鞭，小組告誡他，假如他於短期內再犯，小組或會採取進一步行動。

辣殺

真係架？

佢呢場中硬

出現了

標準猴王

我睇唔到安采個句WOW
岩岩先見到

mon po 9

入閘後，「年年豐收」十分煩躁不安，數度以後足豎立，並一度將右前腿伸進隔鄰閘廂。「年年豐收」被牽出閘廂接受獸醫檢查，獸醫認為該駒適宜出賽。其後重新入閘後，「年年豐收」再度煩躁不安，出閘緩慢。小組認為「年年豐收」的閘廂行為難以接受。「年年豐收」必須試閘及格後，才可再次出賽。

JC

麻油G

神龍駒屌佢老母!

有料

整pps

入完500蚊 佢咪多謝你
唔使錢就有得賭

獸醫決定出賽都令人難以接受

留tg
我過數比你先都得
唔係自己賭
係幫人入

整唔切啦 得返五分鐘 中硬都冇lu

有無人要陳蛇

今日全投注站無開?

要整就唔使 依家留言
留言前都開到啦PPS 3分鐘開到

11 翡翠？

9 4 13

買咩中硬咁威

我要

無人要巴度?

你幫佢入500蚊 佢咪即贏500

陳蛇升格最後一戰

9 4 7 13

彭國年爆唔爆到

牙佳：寶尾忌追

4-12-13

皇龍大將

2-7-11位置Q

gun

9 12

路路通?

馬友冠 無P我食屎

1-7-12qpq

1-13

lm

記得找數

Ok

7 9 13

迷何了

丁狗隻閪野終於贏

何妖屌你老母做乜鳩，未入變自己走出四疊

屌 小注p 7

蘇兆輝拉馬？

11 + 4 9 wp中唔中

田雞又騎輸馬王

我頓勁撚到

第三係咩野

我頓

食屎狗莫雷拉

Dllm
1-12pq jump

屌你陳sir殺我冷p

田雞真係好撚野
全程三叠

潘 頓！

陳sir頂唔頂到p

反潘今日真係靜哂 處女馬都贏埋

找數

何妖而家係咪淨係識騎馬王？我屌你老母

好似頂到呀

屌影輸

潘狗今日正氣到

返黎仲有 本身贏撚左啦

陳蛇有p

屌皇龍影輸

群駒密攏，不能作準

想講老苗塊面又臭到閪咁

屌你老母

巴西龜mon post
本身跑到第3都拉馬

星運明爵又伏人

全程3疊遊馬河 田雞做番佢自己

1-12冷pq 101倍輸個馬鼻

拉馬on9

係，佢完全冇諗過埋去，明明一度有個位可以拖入去

win？

點賭呀大佬

陳sir good job, 終於正數

用田泰安潘明輝呢d傻人

猴王p都冇埋

求神拜佛後面兩關都要過

星期一 連贏 9 場 12 路路通 拖 9 飈驥 +
11 翡翠精選 $10

$ 20.00

陳蛇點解你唔頂埋最尾個步

何妖真係痴撚線，早段有欄唔要，未入彎留唔住隻馬自己走去四，五疊屌

六環彩場場大熱 場場都熱q賭閪

比我都臭啦咁撚樣跑
贏梗既馬就係因為佢鳩跑

靠陳sir 一場翻身

下場繼續追我頓

屌 影輸

屌你老母潘狗今日咁撚醒神

咁就大獲 尾兩場爆d冇得刨既野

丁冠豪田草得1win都贏

潘狗三寶

中哂熱門回唔回到本

尾2關 7 2 就同中

星運明爵都係留返長途先

潘

雲蛇 三寶熱極都有270啩

性得精彩又係
條友好怕塞車咩

收錢收到手軟

拎左騎王仲去馬咩

第一次見你貼飛

睇直鏡 蘇狗睇下有無人阻

今日全place

咖哩你條撚樣一時1800一時1400點跑呀

佢痴線無p想屌撚死佢

何妖本身可以要潘狗個位，佢唔揀痴撚線

屌

頂2場抝頸輸左
狂追

皇龍跟左前 頂左佢出去

500>3k>2.6k
開始輸 唔賭了

都講左我睇多過賭

信心保證

Fill咗佢

潘9咁撚勁托閪咩
頂撚住我1 12pq

紅衣優駿

輸撚夠未？

4隻正選
尾2關食餐都係288
咁就1000萬6寶

百步穿雲 中！

果然田雞換馬 係有原因

尾關一樣希望中

何妖屌你老母!

星運明爵輸龍鼓飛揚
龍鼓飛揚輸時時精彩
方69又係到兜路程
好彩淨係買左p

沈集成今日想點

已經輸到收手唔賭

自我停賽

嬲到仆街屌

下場追返

下場買咩好

Why

仆街,
今日買埋良才就唔買

何妖食屎狗!

豬屎人了今日

3x4 PQ
頭關閪
次關退
尾關中
點計?

潘豬王派彩

想要 信心保證 但 shit 恩

收尾關錢

弛曜風

$39咁撚多

雪霸

臨場好似落雨？

跑到季中頭三練馬師仲係華人

潘頓今日派利事

好彩今日無得賭
度左三隻W西撚哂

今朝8點到而家 $500>$1200

屌終於中返場W

wuffl

馬post無人

岩岩莫雷拉1.7win 先輸完

我潘仲去唔去馬牙

6 8 呢兩隻跑得番就爆到核爆咁

針撚哂

奔雷仲奔唔奔到

無左我的國 算啦

唔賭啦
留錢買良才夢幻仙子小島怡情愛馬劍無價寶明月光喜勝勁駒晨曦飛馬年年旺非凡才子算

咁撚多潘狗蘇笑輝

6 8入pq派番啲比大家利利是是

仲針緊8000，有乜推介

啲潛水友即刻上番黎

你個名

潘頓贏唔贏到

最合拍派錢

隔一日又跑 馬會好等錢洗？

我都係

繼續針準備上去搵佢

派口罩先lm

今日馬會輸到仆街

邊d馬未交代就買邊d

7 100%

派錢比你睇醫生 唔好帶口罩

4號信心保證
好似冇乜缺點

有

希望你中

真係想買奔雷手p
田雞連續兩場跑p

7-8-9pq

3578913

79 100%

缺點係哂騎師

話明賀年,梗要有紅衣賀一賀佢

潘頓派利是

買左莫雷拉p 腳震緊

我頓派利是俾我等唔等

凱倫致寶

11咩料 係咁落

無缺點就係最大缺點

信心保證冇乜信心

啡格

求潘幫我回本

內幕到

11 100%？

你去左邊
我地等緊你

13 goal

又落飛贏 老撚土

薛恩真係好撚廢

雷神幾時死？

信心保證可以跟好位連紅衣優駿都過唔到

中！

又潘頓

881笑至hihi

紅衣優駿俾大家賭

佢墮馬我派1000

又底出 我屌你老未

第幾

應我機果兩位 中到應一應

3-7-13 pqp

2

潘頓易到

今日潘狗同雷閪交換靈魂？載譽歸來贏唔到就唔去

宮澤巴叫糊

結果新年都係未夠旺
要超快步速先有機會殺上黎

屌，買馳曜風果陣明明冷過潘頓先買，臨尾熱撚到咁
我買潘頓唔好？弱撚智

紅衣優駿屌你老母

新手想問 3拖7-13-14
係咪針咗

其實好懷疑薜恩跑馬d鞭有無真係打到落去
d動作好撚西

small sun jump?

+1

7 12pq 有1100$

信心保證一滴都冇、羅富全底出仲有咩好講

垃圾黎 d馬唔撚去

過到兩關

係

上一次都好失望 騎落去好位一步都冇

夢幻形勢
上場同馬房贏
全日大熱贏
上場放頭贏
騎師手風大順
準備加埋巨額過關
開唔到冇計

尾場jump是常識

莫雷拉做乜撚嘢呀

今日都仲係針
入唔到錢 大針完協霸神狗淨返少少
追左幾場潘狗都未返黎

尾場聚才有冇錢贏

川河明駒 當川河達駒咁買

我

真係戇鳩鳩買左10蚊12p
預左跑三大熱買唔落手, 求鳩其就佢

外檔牌仔
一放到底
良才 here i come

3歲133 好撚驚

巴度呢幾日

莫雷拉我屌你老母！！

初頭劇本係安騏徒弟狂放 紅衣百步穿雲食冷Q

馬房同人有 我仲撚驚

好彩呀佳講話年年新年都有紅衣
隊左50蚊p

又針多2000，齊頭一皮

牙佳自己有冇持有紅衣

文武先鋒

小太陽嗰win穩過抬炸彈

巴度3win

咁你又岩

Ching弱智？

初三赤口要應節，屌你老母蔡明紹！
你個仆街

咪就撚係 屌佢老母

冇利益申報應該有

真, 條友好似遊完馬河就算
都唔撚係騎既

Suso goalll

條街無左班賭馬廢老 市容好左唔少

皇賭會準備cash

索先生

要回本依鋪落夠一皮

小太陽是咪食撚滑

好日都唔買又衰係雷狗手上 對上果次雷公鐅

是

川河贏馬 派一位

聚才上場贏堆垃圾馬就咁熱?

信你 iPhone注

賭馬都要比皇賭會邪住

落雨無得追了

我屌你老母弛曜風

我了 寶高蛇

lm等派

好

尾場想一注過 有冇料

肥文去埋呢隻 thx

Lm

廢馬都買你仲抵屌啦

all in

me

痴撚線文武先鋒都講得出
傻既就知係索先生啦

小太陽

極速王呢？

唔知咁廢

今場得1 2 3 4有得跑吓

睇緊34，冇望過12

7號後面果啲全部減分

小太陽上場真係屈喎

莫浪求

尾場

犽"索先生＂

會唔會爆呢

合夥精神

454倍win

潘係咪王左

極速王

is

買得500，1.65倍，執返雞碎

三重彩點排？

1-2.4.6-2.4.6.14

雷狗會唔會p都冇

會墮馬

求水

唔會
告狗4WIN

合夥精神當合夥贛勁買

運來福星

平時都唔買四重，今場真係忍唔住
1 2 3 拖 4 6 咪即係派錢

何妖p有冇機會呢

信心大到咁

想要2多過1😂外檔蝕太多

訓左冇睇
今場大熱單T係咪派錢

各取所需

1-2 pq
去食三哥

三哥好似冇咁好食

有無重心

良才會燒死小太陽？

三哥落樓行3分鐘
譚仔要行2個字up

請埋ok?

二手米線 free

4連4重爆下好嗎?

我了

Deal

6W

運來福星 1W30P

呢場爭第3既賽馬

十卜陳蛇

大太陽

2啲飛唔對路

After having his dual Group One winner Time Warp scratched from the race on Sunday, Cruz said he expected his veteran galloper to return to racing soon. “Time Warp has a skin infection, it’s no big deal, I don’t know how he got it. It’s nothing to do with his joints or anything, he is a very sound horse,” he said.

帽事喇

今日天陰太陽都唔係度啦

川河明駒當川河尊駒買
巨人殺手

良才

就係天陰先要出黎

極速……

好緊張 小太陽

兩隻才 新年財

1 4 連贏
10抽1 100

方蛇萬利高

LM

買左陳蛇2秒就後悔了

做愛100%

14 win

抽5派1盒口罩

良才燒到小太陽仆街

陳嘉熙

......

潘頓望嚟望去做乜嘢

屌你老母潘狗hea騎

全哥密密食

轉彎撞一撞就收工
好彩冇買

宮澤巴 cashed

仆街咁就跌左6k

有無

哇
拉到咁唔係唔停賽嘛

要唔要分返一半獎金比陳蛇

哇我屌 買左1-3

果然集有利條件於一身又西
賭馬真係好多風險

屌運來福星走哂光

屌你老母莫雷拉 拉馬！

陳鳩hey你幾時死

起勢頂撚住潘狗

乜撚野星叻呀
死撚開啦

全哥=高班肥鬼？
落班前食冷p

巴度！

都未知派幾多
隻聚才回一回仲好分

聚才真係cls

中 2 3 ⋯不過副q 但都好

跑咩？

乜能野小太陽

頭10場綠字果D就輸左比隻小太陽

即刻變正數😳😳

陳蛇勁癲
又唔埋
2叠放頭死頂

屌你老母莫雷拉潘頓拉馬拉到咁唔係唔罰嘛

gel 走左

良才使唔使問話?

羅富全2隻冷p 執到笑了

莫雷拉一鞭都無落

雷神果隻咩事

第一

才系打team fit到

你今日點

潘狗假撚到

我4連環2 3 4全餐
屌佢老母轉彎直路諗住收錢架啦

一早知良才會頂啦
係星叻先搞到件事閪左姐

2 3 14 6

潘頓眼望望 我仲以為仲有好多

潘果隻頂磅加13檔點羸

而家毒男係專做呢啲野

拉得好明顯

咁都屌poon?

6439 27-01-2020
17:17 沙田
星期一 獨贏 11 場 1 小太陽 $2

6421 27-01-2020
15:32 沙田
星期一 獨贏 8 場 4 幸福笑容 $2

可以點

輸番

motm 陳嘉熙

潘狗轉彎轉到

3疊望空轉彎撞直路見冇勢就早收
正常表現

三寶$290

4重冇拖到星叻

巴度 早d騎好d咪騎豬王

單T 沙田 星期一
11 場 4 莫浪求 拖 2 聚才 +
3 極速王 + 6 各取所需 +
14 星叻
屌你老母莫雷拉

真係一蚊不買陳嘉熙

頂條三重彩走寶

莫雷拉幾時仆街死

2 3 easy

良才個馬主有冇出埋去拉頭馬呀

唔講喇
埋單計數啦
-600

以為點頂都起碼有個第四
點知第四都無

屌啦聲又當無跑過 下場又廿蚊馬麻撚煩

咪又係姓梁同一家人

同一個人

估撚到潘頓玩野
估撚到會爆1隻
但點估到莫雷拉都拉馬

唉, 買左佢騎王尋日已經買左佢

笑4

上場咪又係放頭二疊 今日咁利前置咪俾佢囉
原來都可以唔得既

U fat fat

唔同呀話?

佢個啲四連環多寶係點計？

肥得幾多

唔同人但同一系綵衣

又見到田雞3檔fing到隻馬去最出面

潘狗尾場閪

兩仔爺咪一撚樣

好撚正 田雞

呢個垃圾仲有第二招？

3串1

果然重注輸左個人特別精神

全日最大注落馳曜風，真係on9到爆，屌

呢條廢物冇達少告狗碼頭就收皮架啦

陳蛇痴撚線

小太陽始終唔同級數

[神期大帝勇敢神駒] 一月廿九日谷草九場賽日討論區I

全日個騎師都死火，除左60

得啖笑

今日紅盤日

派？

綠字仲想點

新年馬會派錢

屌你老母shit恩真係閪佬嚟

之前貼左飛架

六爺 尾三場 冷食位置

雷hi尾場咁都唔駛罰我唔撚賭馬

潘狗推馬係咪留力?
隻各取所需直哂手推哂落去
潘狗就縮下縮下咁 第4都無埋

+800 新年頭炮
我愛巴度

btw有無人中6寶

咁你可以唔洗賭啦

呢場唔怪得佢

罰乜

佢邊會同你博第4

買左4連環個d真係恭喜你呀

All in成功

狀元才已經透出咗架啦

萬利高！

4位？